佢有槍呀 佢想打劫呀

有懷疑應否大叫

上連登開post叫冇用架 出街叫啦